喺gay吧做嘅係咪都係gay？

定係要扮gay冧客？

代朋友問

sorry我冇朋友

屌 笑左

可能問完之後絕左交

樓主係咪想識gay吧做既staff ?

笑右？

唔係

原片好正
D仔仔好靚仔

無人想知

以前舊登好似有人講過
不過佢話佢係直嘅

好睇呀e條片